一個毒L樣男仔去外國留學，通常幾耐就會失身？

一年有冇機

通常下一世可能會有機

喺男校嘅話，當晚你要撳住屎忽瞓

唔難

果晚我溫完書出去買宵夜

睇唔到轉角瞓咗兩個醉酒乞丐係到

點會估到乞丐都咁大隻

唔好舉美國旗就得
好多鬼妺憎美國

連登仔個個中上樣，去到係咪會瘋狂做愛？

邊撚個外國啊？哈薩克啊？！

冇機會你仲要個人咁柒

叫雞囉
外國都好普遍

毒L唔會失身

鬼妹已經難溝 如果仲要樣毒既話基本上係無機會
不過溝返東亞女仔就除外

自己失自己身，即係打飛機是也